渣男渣女通常有啲咩特徵？

成日聽人講渣男渣女有樣睇，
有無啲行為一睇就知係渣？

射完又唔肯幫返人含

有男女朋友都玩交友apps

一識就叫你bb

聖人mode on

渣ga

唔識睇

網上真係好多，話純搵fd傾下計，傾傾下就filrt....

好進取下...

用大陸字

問果個咪係

其實幾時開始 賤男賤女變成渣男渣女

唔係岐視大陸字，但好多網上用大陸字都有小小伏伏地。

渣你老母個波罩咩

渣男渣女應該究極啲？

咁你仲用？

究乜撚野極
支那野扮究極版？

個頭電到爆炸頭咁嗰啲 再加條闊腳褲 九成九playboy

人唔笑樓主都吠

渣乜撚嘢
你條人渣學好廣東話先開post啦

賤男賤女得唔得

會揸你